既生高鐵，何生三跑

既然黎緊有高鐵接駁全國鐵路網絡，點解仲要起三跑?
取消晒去支那既航班，叫大家搭高鐵咪得囉。

巴打唔好勉強自己
個標題好肉酸